[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (476)

比多D角球OK??

PISH

慢

咩都無買

刷

快呀 手足

4c

屌你刷角啦

基本

勝利 入佢幾粒啦

半8先收貨

水手龍門

冰角

Okok

必勝了

想買高水10.5

刷佢老母

又要中勝利伏了

刷角啦

想買..但係唔知買咩

好彩無買。半細全細 角可能細埋

買佢同佢對家都會輸錢

有$$

Allin無入球

OK 得返10蚊

角大11.6 針

10$ ALLIN了

5c

西波😂😂😂

我都想買11。6

點買11.6

屌角細輸了

分分鐘0:1 0:2完

5C

勝利完全唔似贏到盤

我屌你老母

1.95 gel

Ching sick ball

人地cashed又要俾你屌

冰⻆

記住 我係耶穌

半和2.95頂實呀

雪女冰封角

半場俾多7c先

半和 0比0 gel

我都cashed

次次買勝利半大都開唔到

今次試下買佢半細

燈占煩撚到

G持

高蛇

Sor9 sad到打錯字

半7全13plz

總入球唔會超過3球 肯撚定 呢d西比賽

唔好刷喇喂

千祈唔好半7

細波,⻆細,一直都係MACH

Gel同cashed唔派不如唔好講 岩唔岩先

半粒俾粒先

No goal頂實

呢句真 比多1C/3C

比半粒

Rita把西聲聽到就想嘔

澳職場場開大馬會要收廠啦

好有機

食左幾年煙

6c

比多7c

7c

屌咁鳩多角

-7

半7

上半場7角

-6

半7的厄運

唔好半7啊頂你 比多個C啦

7

半7全13

半7全11

Ok

Rita把聲好撚煩，成個呀伯咁

俾多c先啦

一晚要飲幾多枝酒先練得成

半大gel

靜啲呀唔該

勝利屌你老母送c送撚到

半7
角細gel

會唔會一球都無

勝利比人炒算啦

Ccccccccccc

復活節之耶穌即場推薦
0:0 40%開出
0:1 20%
全大0%
全細40%

澳假

勝利 憑咩讓人

molamola 半7

屌

半細cashed

開場前all in左12.5b

半7全8

又呃半大手足-.-

半7全18

有冇人跟左

半7全30

勝利又沉船 屌

屌你老母勝利買左幾多角球大，清左5個出去仲要球球一腳清出去拎角

半7全40

澳假多角係常識

咁淨低果60去左邊？

半7全1999

1.5s cashed

我想問，大細中間果60%去左邊？
60%大過40%，我想補反果注

角佢老母買撚左五千銀11.5s

半7全50

0:10 60%

細波,⻆細,一直都係MACH
仮面ライダーマッハ!

下盤輕鬆到

可以屌角球
不中勿屌 利申唔買呢場西波

0:10咪姐係全大，噤點解全大會0%？
本詩雅數學真係好差，諗唔明

應否追半場角細

半7全17

胃液
勝利3.5/4細

仲差半場

耶穌推薦：不了

下 原來開0:1同0:0會 令半細 細機率左
我明了

Ali同我講 細硬了

覺得勝利會輸球12m

半7 全 9

巴打又羊

不了

上帝既計數方法，可能同我地唔同

快撚d輸啦勝利

半7全60

未完場
澳職很假
上次半0全6

屌 上帝無讀過書呀

連c雅

虔誠的基督兒女 你會否願意相信我

我買左主盤，我開唔到你地都無c連

下半場啲角靠你啦
前日亞冠豬到仆街

贈你一個字 傻

咁要豬持下主隊

-5c

水手

-6 ok?

主啊 求下主隊快啲入幾粒

耶穌唔好咁啦

唔刷c邊有入球

呢到有個取蘇 你同佢講咪得囉

幫你叫埋

你搵反果60%出黎先講野啦，買主盤就傻，噤干時買錯邊果d，個個都傻啦

-6C

我即將復活 你地執生啦
神與你們同在 無論輸贏亦好

靜靜地睇埋佢

半0全3

又輸盤啦勝利 比d力水入波啦

所以話上帝幾無能 叫人執生

細波 角細
下盤 客勝

冰封

下半場勝利會失敗歸來

支持

頂撚住呀屌

補1.5細

嚇撚死 水手差啲入

頂住呀

8c

澳假刷角 -5c

勝利做緊乜撚 成隊渾渾噩噩咁

勝利不斷失機

９C

9c

無入球有5

Keep going

-4c

跳樓準備

澳假刷角 -4c

細球頂住

重注11.5 b gel 定了？

12c-5 3.5大-4 屌入波啦仆街

唔知ali 會唔會派上帝100起機

想知你反手咁多次有邊次係work

澳假刷角 -3c

買佐下盤既可以準備補飛

巴打有心有力

半0全4好嗎

10c

食硬都仲補飛？勝利邊入到波

澳假刷角 -2c

咁多角

-3C

水手入波

12c-3 3.5大-4 入波啦仆你個臭街

水手禁屌刷角係咩玩法

唔會

又唔係三球緊

-3c

12c-2 3.5大-4 入波啦仆你個臭街

補心臟

兩隊各入2球啊 屌你

勝利都真係仆街黎
爭唔到冠就未開過上盤

唉屌你老母
爆拉爆拉

跳樓算

水手贏左佢啦

水手ng有冇同路

角小排隊針

屌你老母入波啦 唔想輸啊

11c

巴塞對下遊球半兩球。。
我都有諗諗啦。
勝利讓下遊球半兩球。

跟

13.5 -2C

大家唔好jump 有無虔誠的基督徒同我去秘撈

-1c

澳假刷角 -1c

準備見證水手都有0-0的一日

拿拿臨俾多c

ok

我都係咁諗

-2c

12.5 打錯

又比澳假半大玩撚左獲

11.5b gel 到行一行

No goal @4.25

十二門徒

入佢波啊 勝利

無入球跳船

Ng水手

咁都漏

水手快入

水手入佢老母

水手入波未

咁都無g無c

入左3.5b

水手下一球

內手禁屌 入佢老母plz

可能得呢

古比屌你咩

刷角呀

你老母比水岸拎到7隻勝利班含家產買左幾多

水手幾次都唔入 遲早風水輪流轉

12c-13.5大-4 入波啦仆你個臭街

3.5大-4 入波啦仆你個臭街

勝利

勝利3:0今晚不打丁

有線班友咁快就gel定角大

角細

-2c呀 刷角呀

弱隊出神龍

2.5大 jump

成日架啦

爽手刷多兩隻，想去食飯

3.5大-4 入波啊 波係要入 唔係鳩射啊

大家買哂客入？

兩隊都ON99

水手快手整粒比我gel下盤先啦

無入到5倍既0:0

冇入球20倍gel

水手水手水手

冇入波講把握能力

連c未

刷c 水手快d入波

刷角啦屌你

比多兩角啦屌

牙尖嬲到

3.5大-4 互入啦屌你

燈占開始鳩叫

乜撚射波

唔係停喺11c呀嘛

-2c呀 刷角啦

當水手贏到，都係贏波輸盤，真係on99

試試0:1先

up乜撚呀你

澳假 傳波比龍門

Cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

佢買左好多上盤啦

唔撚明

假撚到勝利班人

Ching係咪有咩5會

快撚d刷啦

all in 2.5b

3.5s/無入球 屌撚住

輕鬆

快啲刷多2c先啦

豬到傻左

外圍開水手讓波

報

入佢3球！

頂住20倍冇入球

再見巴打

買左16.5細 $50 @1.4 頂住
晚餐加杯凍飲

買左幾多

佢個7皮野唔知輸晒未

一陣半７全１１。。就真係多得有線唔少

波係圓嘅

快手比2c先啦屌

佢買佐$3000上盤
$3000角大

第你奇蹟

繼續刷角

100

入球已經夠哂票
快d轉投角球

屌你 入未啊 唔撚係要浪費我90分鐘睇 傳球練習啊

次次一買角大就停屍間
我屌你老母咩

Feel到一陣d人會死哂

刷啦仆街-1呀

-2 ok?

佢講波一場收幾多
賭咁大

下次單聲啦

戰術練習

我無咁講過
未做議員先做政棍

點解無人信耶穌

原來係你

佢份糧好厚..
ICABLE老屎忽

呢場唔撚係真係0:0停角到完場下話

勝利憑咩學人賽前落飛 柒撚到

Ching又知嘅？

U right

差2c呀 快撚D喇

半7全11叫糊

唔知開波前邊個講話 0:0 半7全11

好似真係咁

係咪gel得

冇眼睇

比多兩角呀仆街

叫你老母

客ng

0:0 gel

勝利傳個波都冇力咁 70一球都入唔到
睇嚟要展現30分鐘入3球

假波準備

wadiu 客隊係咁落飛

水手3球

我屌你地老母 入波啦 係到做乜鳩啊

可能補時5分鐘先入3粒呢

踢100分鐘?

入啦屌 3.5b啊

一場波100分鐘?

好鬼 上半場係咁側擊下半場少之有少

我屌你老母 兩隊互入好撚難咩 仆你個臭街

好

買11.5b 已補 14.5 15.5 s

澳假係唔會0比0😂加時就會入一粒 澳假作風

水手水手

勝利3球

加時🤔🤔

西勝入波未

on9咁都開唔到角大真係多撚謝燈占

刷啦 頂 入啦屌

屌 比有線班撚樣gel一gel停左10幾分鐘角

有2球都要戒賭

停撚左角

你岩

買左上盤即刻補0.5/1大

連最後400上盤勝利都要逼害我

點gel法

12.5b呀

班仆街嚟

20分鐘
52分鐘11角好似

真係唔信1c都冇

刷多角啦屌

cccccc

燈占癲左

有線 我屌你地老母

開角細報icac

唔冰封我針了

收到風水水然1:0

半場7角已經係到thank you sir

救命 澳假真係有名你叫

馬會：11角 1:0完場 殺曬

11角完算啦

真
p.s.買左11.5s

大把人買下盤
點殺

假都唔好假到出晒面

0:0唔夠0:1啦

1粒都無

補時即刻入一粒 唔知係離家客既姐 仆街澳假

唔知做乜撚野 一腳踢比人地龍

岩聽

唔多 勝利2:0 OK?

屌你老母 快D比兩角黎呀

下盤holder

角球 角球 角球

又合作做戲拖時間

救角

笑死我救角

屌救角，玩撚完

角球角球角球角球
笑撚到我

救角,笑死

角球角球角球

😂😂😂😂笑撚死

刷啦 屌你老母

應該殺埋11.5角大既人

屌你 收聲啦仆街占
岩岩個角球都叫走埋

澳假咁正路買點羊呀

咁都救撚到

開個11角俾阿占啦😂😂😂

前半場爆角 之後救角 做乜鳩

呢條撚樣真係食屎狗黎

雷霆救角

阿占CLS

1:0

冰

而家買左角大都想個仆街輸

屌你老母 有線逼害我？一角都唔撚俾

角細下盤頂撚實

仆街 入埋
角大收得皮

終於！1:0

屌 我個200倍

屌你老母刷角啦

Goal

20倍

繼續入啦

1-0 3.5b -3

fake goal godd

入波冇所謂
冰角

你以為得1球？

入左客刷

屌係水手

3.5大-3

劇本開始

入到佢地傻 衝啊勝利組

快d比1角我啊仆街！

10幾分鐘1角不過份吧？

呀占傻撚左

2c pls

一開始盤讓幾多？

停角咁耐

我等11.5 b開飯呀

劇本3:2

1.5/2

停左30分鐘 我屌

仲係負1c

比兩角我呀仆街

係中場都嗌角球

第二球！is coming

角呀 屌你老母

俾多兩球

2角啦屌你老母

好L嘈呀燈占

ccccccccc

唔撚係半7全11下話

[quote]唔撚係半7全11下話[/quote全掛

3.5大-3 12c-1 屌你入啦刷啦

$10

笑撚到， 停40 min c

比多個角啦屌

屌你澳假
比角啦

刷角呀仆街

7852 14-04-2017
16:35 讓球 星期五 1 墨爾本勝利 (主) 對 中岸水手 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.94 $1000

$1,000.00
7855 14-04-2017
19:34 入球大細 星期五 1 墨爾本勝利 (主) 對 中岸水手 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.80 $540

$540.00
我認我淆底

屌你老母 有線個撚樣gel你老母閪咩 正垃圾

我都淆了
入多球jump

補補心臟

劇本準備好了

痴撚線停角30幾分鐘

半7好邪

-2x

刷角啊 入多3粒啊 屌你

最好就1-1

雙收

半7全12

快完場

12c

11.5b禁緊平安鐘

屌12c

買左下盤驚

半7全12啊屌你老母

比多1粒角呀

12-.-

2:0好似全殺

Cashed

俾多角

Cashed 12c

12c cash

11.5b gel!!!

齊齊羊

屌你老母貼咩飛呀 一貼即刻12

比多粒角黎

12c goalllll

3.5大 求完場2:2

角又冇 球又冇

11.5 b可以開飯

冰C

-1C啊dllm 刷啦

比多1c 啦

大家即場快買2:1 波膽

快買呀

12.5b快啦屌

仆街幾球單刀都唔入變左主ng

13

13c

好在有注細波

水手神龍

補左高水b 整多粒

12.5b gel

Dllm 擋乜9

咁都唔入

終於搞撚掂

廢隊出

終於有得去食飯
屌你停c30分鐘

🤔🤔🤔

1:0 gelgel佢

14c

要包包嗎

大家齊齊贏 一齊大嗌:Cashed

3.5大-3 求完場2:2

唉 要屌先識刷＿

bb

屌 12.5s爆左

13.5細

13c cashed

我想贏錢

2.5大 針

占仲要買埋即場主勝

可惜你不聽耶穌的話 細波

我正式宣布 角大黨又贏了一仗

On9仔先買角細

12.5b goal

刷夠16啦屌

難啲

手痕買左12.5s 斷綠字

果然玩贏波輸盤

14.5b有無可能？

不要再買角細了

戒角呀屌你老母
捱左30分鐘都要死

澳假買角大是常識吧

13.5s頂撚住

不過入球大應該死咗好多人

邊有14

角細等死，角大死等 角大黨萬歲

例如我

13.5s果陣同自己講買左14.5s唔好貪了
之後就走去買12.5s

屌執粒

死埋我 水手俾人入多3粒會死人咩

我半場入2.5b 覺得自己好不智

好撚嬲啊 有係入球細黨 我想入會

完左場未？
14c？

睇燈占咁叫真係爽過贏錢

岩呀

冇贏冇輸 已經偷笑了

角大 半細全細 中晒

貼埋啲濕鳩飛登住晒

睇佢叫波真係好頂癮

燈占人格分裂咁

今日慘慘豬

豬左半大

豬錢
戒賭

買勝利同買佢對家都輸錢
同呢隊波八字唔夾

水手仆街黎幾球必入都唔入

13定14
Rita 9up

潛水了bye

返緊工
有無邊到可以睇今場重播

😃

墨爾本兩對都係世界級西波黎

14/4胃液
勝利3.5/4細

goal
先中第一場

時光機

請繼續

13 ja

救拯救

慘輸150蚊

徦波都睇重播

澳假忠心球迷

前幾季勝利好正氣
同今年老鼠一樣
而家變左搵食波，落飛死回飛去馬

洛達咸對伯明翰 -1 有3.3倍

屌 12.5😂😂😂

迷失在這場賭博遊戲中 30起飛有冇機

打比羊盤

已 射thx

跟左

thanks bro

想聽呀占嗌波only
見到你地話中場都嗌角球 笑到仆街
場波睇唔睇都罷

贏30蚊屌你

派我

搞掂！thank you sir

求派 連豬5日

岩岩有個賣料狗比左對家我
話收我1k入會費

10點即場點買？

買咩 跟你對家支持

1.98

跟左細波

條仆街講野又賤 日日串佢對家
又撩女講意淫野
贏波牙刷刷 輸波扮死狗
唔係佢都唔睇澳假垃圾波

Me

識買了

thx大胃巴

大胃有冇水 跪

如果英超都有佢就好
鍾意睇佢gel頭

搞到我都要專登睇下呢場

而家度下10點先

水手win唔到，渣ga

流浪+0/0.5@2.21
打比 0@1.9
哈特斯 -0.5/1@2.11
富咸+0/0.5@1.8
布力般流浪 0/0.5@1.98

啱啱先見到ac米蘭比大陸佬收購咗。。。
睇黎又多一隊國米翻版

唉.本來睇中水手
但臨場落飛轉軚
點解唔信自己

哈德斯菲爾德 大波

占：角球！角球！角球！角球！

痴撚線

英冠大波

希望 少少希望 失望 絕望
1:0 入呀 仲有希望

？？？

讓1.5/2
呢個軚都要好大下

有冇諾域治手足

有無人信咗上帝（耶穌）即是我

半場主其他

有

見到2倍落到1.75 我都轉左

上盤ok ma

有咩心水 下場中就信

馬會最識咁玩
賠率波動唔一定跟投注額
更加唔係跟贏面

無了 有無虔誠的基督兒女跟隨我去銀河玩

咁真係好撚狗

賽馬就係跟投注額

Diu

有邊個莊唔係咁？

個位幾好 等尾盤

落船了 手足加油

今個月 LAST一炮 唔中就收皮

買乜好

你琴日中好多啦

大胃有冇心水

hea莊

( Show Blocked User - 費滋傑羅（耶穌） )

哈特斯 勝
諾域治 上盤
錫周三 勝

昆士柏流浪 客
諾域治 主
布力般流浪 和
伯明翰 客
錫周三 主

過關 讓球
3X1 星期五 3 賓福特 (主) 對 打比郡 (客)
客 [0] @ 1.90
星期五 4 哈特斯菲爾德 (主) 對 普雷斯頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97
星期五 6 諾定咸森林 (主) 對 布力般流浪 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.79 $230

打埋場lol先睇尾盤

澳職輸左一半走...買左半大 即場大 收哂皮

咁多手足要打比⋯⋯

澳假最後一輪先黎細波...唉

我都覺得客好d
睇回唔回飛再算

落左

How about 布城Norwich and forest

兩隊無野爭 假波有錢收

賓福 第一粒

想跟了

Tvb條女正到

qpr個場點睇呀

未睇

大細通殺

今晚忍唔住要買波了

布里抵買

求心水

提提手足今晚有紅星 買對家win硬

巴打記唔就得我

上次頭三場中 後六場中得一半

求圖

就開波
太多選擇

好多手足睇你頭

布城米禾爾

g持

晏啲睇下中幾場先

大胃 跟撚硬你
尋晚歐霸加澳假

布里斯托城 大波
諾域治 0/-0.5
諾定咸森林 0/-0.5
錫周三 主勝

GOGOGO

睇你頭大胃 上個賽馬日豬到而家

記得 可惜上次你頭三場我買左單頭
今場有咩心水

哈德斯大波 買果陣 1.92 依家 1.75

航母

紫貝廣州強勢回歸第二擊
中岸水手
賓福特[0]

Gun 再輸真心唔再賭

布里斯半場入球細1/1.5 點睇？

得1.7

打比郡[0]
錫周三 w
巴拉福特[-0.5/-1]
諾域治[0/-0.5]
布里斯托城 9.5大
哈特斯菲爾德[-0.5/-1]
諾定咸森林[0/-0.5]

睇下中到幾多
賓福特［0］ 第一入球
牛冿聯2.5大 主第一入球
米禾爾主勝
諾域治主勝
哈特斯菲爾 主第一入球

哈特x打比x錫周三x巴拼福特

昆士柏流浪

今晚無乜心水 小注咗4x5
哈德
諾
阿爾克馬爾
巴黎10.5b

得巴黎有信心

頭場對咗 屌 輸撚埋

睇好10點既上盤

1 接納

2659 第一隊入球 星期五 14
米爾頓凱恩斯(主) 對 斯肯索普(客)
第一隊入球
主@1.87

$ 8

哈德大勝好不？

半主

森林主w
巴拉福特大
錫菲聯大
賓福特平手主

有冇link

布里斯2.5大-3 10c-10

7場有5場同路 另外兩場無買 齊齊中

賓福特
巴拉福
qrp角細
諾
哈士德
嘛

唔知有無咁多主盤日呢
琴日都好多主

星期五 2 布里斯托城 (主) 對 昆士柏流浪 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72
星期五 4 哈特斯菲爾德 (主) 對 普雷斯頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期五 6 諾定咸森林 (主) 對 布力般流浪 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.67
星期五 8 錫周三 (主) 對 卡迪夫城 (客)
主 @ 1.57
星期五 9 巴拉福特 (主) 對 牛津聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.94

有冇同路人?

昆士柏流浪
諾域治

布城 入球(2.5)大
波膽2:1 點睇

半大ok?

除左ds足球仲有咩網睇到角球往積 唔知做咩上唔到

錫菲聯goal

布里斯2.5大-3 10c-9

0:1 伯明

富咸goal

刷呀

富咸先岩

嘩屌你老母諾惑冶最快輸

諾大船已死

由買同輸相差冇二分鐘

跳得

上次買Norwich 豬完唔敢買

上場7個1皮，今日即食屎

norwich比d力啦屌 上輪唔係好撚勁既咩 7-1大炒人地

富咸 x 布里城

諾域治

哈德斯
富咸

含家産富咸今年上身

富咸cashed

求link

又要輸了 苦主

諾域治不如降班好嗎
主場吹到咁勁學人秒輸

英冠刷角 -9c

諾域治反cup

同路？

仆利諾域治 唔反杯一世踢英冠

布里斯2.5大-3 10c-9
諾域治反cup

踢乜英冠呀 踢英乙都冇資格呀

英冠仲癲過墨假 90分鐘未完都唔知會發生乜事

臨尾哈爾，布力冇要到，全數推哂落諾惑志到

布里斯 -3goal
norwich 反cup

唔知打比羊定賓福特贏呢

布里斯托城 CCCCCCCCCC
哈特斯菲爾德 W
諾定咸森林W
錫周三 W
巴拉福特 W

上呀

賓福特gogogo

正所謂打比不會嬴

屌 又係我果四場唔入波

10分鐘姐...熱下身先啦

呢個唔知咩字

認字特警

布城goal

英冠刷角 -8c

賓福特
巴拉福特
高雲地利
史雲頓

布里斯 2.5大 -2
諾域治 反cup
森林W
錫周三W

布里快刷 -8

正所謂贏同輸只差一線

yup

布里斯2.5大-2 10c-8
諾域治反cup

入波未 仆街英甲

正所謂2球同3球刀系差一球

布城整多粒黎爽下

上啊 繼續刷 繼續入波

布城要贏呀
唔小心買錯左上盤，明明想買2.5b

布城x富咸頂住

布里斯托城 CCCCCCCCCC
哈特斯菲爾德 W
諾定咸森林W
錫周三 W
巴拉福特 W

上呀

刷C啦!!

一分鐘入一粒啦

刷C啦

布城快撚d刷

放棄了

布里斯2.5大-2 10c-8 屌你兩隊停曬手做咩撚野啊

苦主

諾域治唔反cup成隊掛靴啦

布城唔入就比對面入啦屌

今晚唔入波呀 屌爆你地英冠英甲仔d老母

即場主一定贏 屌 出左街買唔切。

我上先

反up呀

布里斯托城
布力般流浪
牛津聯
富咸 。 布里斯 富咸好波

電視正撚到

布力般流浪

條淫閪

個型真係

普雷goal

9.5b 高水

含家產透視

哈特

全客入日

嘩屌你老母 買撚左哈德 諾域

唉 出左街 我寫包單即場主贏

點可以上場抄人7粒

全細正臭閪

入波未呀屌

9.5大冇喇…… 刷c呀

含家產啦喇

哈德 針

哈德我屌爆你個臭西啊快反cup

快撚啲入波啦 又開追悼會喇

希望客

8成控球

希望大

打比森林上呀

兩場對家goal

刷c呀

入完波唔識刷喎

昆士柏 諾域治 反cup ok?

希望主

森林不了

米禾爾goal

角細穩袋

到底下盤可以週幾時完 買左幾日上盤輸左幾千

布里細波Ok?

屌你老母輸左皮半

有冇link呀清

錫周三唔入波比人入啦

打比布城開大

哈特斯,諾域治cup佢老母

Corner kick

昆士柏無可能 自己諗點補飛 提就提左

會半主唔好急

屌
角大又唔撚大
又比對家入
又輸200 屌!

又同路 點搞呀ching

實力相當 當然投注下盤

踢左半個中一場半大都冇 好撚好波

錫fly goal 0:2

布里斯 2.5大 -2
諾域治 反cup啊dllm
森林W
錫周三W

3c

錫周三入未呀屌你

佢入波就得

數巴買左主

英冠刷角 -7c

錫菲聯 2：0 Cash

錫周三開大ok ?

賓福goal

賓福1:0

賓福特

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賓福特goal

屌你老母打比羊

歐聯個兩場拜又可以12m抄紅牌輸返轉頭 下體成場得一粒 曼又臨尾香 下盤呢幾日神功護體咁

布里斯2.5大-2 10c-7
諾域治反cup

今日正路都輸

又同左路

當掉左200算

😣😣希望可頂實

布城半大jump

賓福 下盤

又同

3對家goal

未完場架

布里斯2.5大-2 10c-7
諾域治反cup 劇本2:1

森林主w
巴拉福特大
錫菲聯大
賓福特平手主

似會炒巴拉個場

錫周三入未呀

燈水

會cup的

打比羊我屌你老母

諾域治識刷唔識入

一齊頂實🤣

賓福頂實

十一點再買算 翻左屋企了

布里斯 2.5大 -2 我車艾巴咸快D入波啦
諾域治 反cup
森林W
錫周三W

好快 信我 一定反cup